肥V到林祖舜，高登衰左幾多

而家仲要講到自己冇錯